\begin{tabular}{p{.1\textwidth}p{.9\textwidth}}
\hline
\textit{Given:} & Instancia en Open Stack con una imagen Ubuntu 14.04 (Trusty Tahr)\\
\textit{When:} & Se ejecuta el script de instalación del agente Monasca\\
\textit{Then:} & El agente se instala correctamente en la instancia. La API de Monasca recibe métricas de la nueva instancia.\\
\hline
\textit{Given:} & Instancia en Open Stack  con una imagen Ubuntu 16.04 (Xenial Xerus)\\
\textit{When:} & Se ejecuta el script de instalación del agente Monasca\\
\textit{Then:} & El agente se instala correctamente en la instancia. La API de Monasca recibe métricas de la nueva instancia.\\
\hline
\textit{Given:} & Instancia en Open Stack con una imagen Debian 8.5.0\\
\textit{When:} & Se ejecuta el script de instalación del agente Monasca\\
\textit{Then:} & El agente se instala correctamente en la instancia. La API de Monasca recibe métricas de la nueva instancia.\\
\hline
\textit{Given:} & Instancia en Open Stack con una imagen Fedora 24.1.2\\
\textit{When:} & Se ejecuta el script de instalación del agente Monasca\\
\textit{Then:} & El agente se instala correctamente en la instancia. La API de Monasca recibe métricas de la nueva instancia.\\
\hline
\textit{Given:} & Instancia en Open Stack con una imagen centOS 6\\
\textit{When:} & Se ejecuta el script de instalación del agente Monasca\\
\textit{Then:} & La instalación termina por no ser una versión soportada.\\
\hline
\textit{Given:} & Instancia en Open Stack con una imagen centOS 7\\
\textit{When:} & Se ejecuta el script de instalación del agente Monasca\\
\textit{Then:} & El agente se instala correctamente en la instancia. La API de Monasca recibe métricas de la nueva instancia.\\
\hline
\end{tabular}

